## Программа "Качаем музыку" ##
# Реализованно : #
___________________________________________________________________________________
* Чтение исходных данных из текстового файла inFile.txt.
* Создание текстового файла outFile.txt, в котором будут находиться ссылки для скачивания песен.
* Заполнение этого текстового файла ссылками для скачивания, которые отбираются с помощью регулярного выражения.
* Музыка скачивается с сайте "zvonko.me".